流淚行勝利道 別再做費明奴

沒馬治斯奧也令身邊各人都安好

阿古路迪布尼
施華辛尼耶那托尼耶穌~